老豆搵仔隊精銳勇武入大學玩死守累死左幾多人？

依班樣真係無得頂

老豆搵仔大台黎
一定岩

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

好快比人話分化

比人圍兩日就投晒降 又話無野食 又話盛 屌你老尾閪腦筍未生埋 唔識計數？

咪撚分化啦

咪能分化 你行出個鍵盤mon前 落佐敦 油麻地行返轉先啦

拉

咁唔代表poly入面班手足係condom喎
而且 有出黎嘅手足都係想救人姐
我哋可以檢討 但唔係係度又屌撚樣又盛

分化死全家

同叫人散水比人話死全家一樣道理

唔係話分化
但班前線打完下下上腦當大佬
仲要兇人

風向大到

不分化 不割蓆

你做過乜？

拉
Block

牙sir

救200人，死2000人

老豆搵仔因為自己條team係入面就吹大雞叫人救，而家出面2000個手足變哂condom啦

星期日晚守完城，星期一就應該燒哂啲裝行出嚟啦，係唔係都比人告暴動，你行出嚟同比人攻入去咪一樣

差d死？

中大都冇事 個個都唔想

點睇威脅氯氣彈 威脅有對等武裝部隊

不分化

開響波台又扮波台巴打屌cc台？

硬係覺得佢地班人係冇乜料到 聲大大冇貨賣

當時各大channel都有份幫手叫救人啦
淨係屌鳩老豆搵仔
阿sir 唔撚公道喎
老豆搵仔係串啲啫 駛唔駛下下捉住嚟屌

仲討論呢啲做乜
救左人先講啦

明白, 但唔應該屌 走得出黎都係自願, 自己會承擔風險

又分化 邊撚個會估到有二千幾人被捕？
係咪有手足有難就唔救？
下次你出事 係咪又唔撚救？
邊個會估到啲狗點佈防？
好老實上得前線預咗死，被捕
依家林鄭就係想我地分化
睇黎佢依家做到了

喺連登屌老豆搵仔會俾人話分化撚

推

Morning sir
Dllm sir

要咩新戰術 仲想玩守城遊戲
明明野遊擊快閃係最好

國難五金就起勢屌
老豆搵仔就唔屌得？

cctai又贏

有讀過書就會知 守城戰實比人圍幾年架啦 人地以前都有得係城入面種薯仔 我屌你老尾家陣又話要死守 守兩日又站無野食
日日係再話共產黨好邪惡 雞都可信過共產黨 之後自己就走去幻想共產黨唔會逼死你 會放條生路比你行
守撚完中大都無學精過 讀屎片？

你唔好咁話 國難五金起碼真係有裝供應到先

一網打盡精銳失敗，再多一班初生火魔，車都廢兩架，鄧二哥坐正即刻做到野

跟住只好玩分化啦，檢討咪只係屌啦，俾少少個人睇法當拋磚都好。

同埋國難唔會開空頭支票先
屌你氯氣彈去左邊

人地對家玩口術起碼唔會撚自己友先
屌你玩口術撚晒自己友咩居心

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

叫人唔好玩膠 cc台咪第一個玩囉 屌你老母閪叫人爬渠走 就算係入清水渠做小小野都要搞成粒幾鐘安全野啦 cc台工程大師

分化 拉

講真，搵仔班友真係好撚小學雞
郁啲就威脅摺埋個channel
班人想做大事成熟啲得唔得

老豆搵仔就食撚尿啦，上次先鳩屈完我藍絲

正常智商一定估撚到係trap大搜捕ga la
但係我相信琴日出得黎既都會明呢一點但都照出
唉打仗就係咁殘酷
希望大家受完教訓後，現階段唔好再對陣地戰存有任何幻想

分化狗？

分化

叫人散水 唔好守城陣地戰一樣比人話係五毛分化架啦 你班低智商生物

咁又唔好推曬啲責任落佢到，就算佢唔開聲，入面有咁多手足唔通就會唔救咩

俾人偷左ac 呀，半年啦仲大台

根本理大係應該守
正常係被救既人
見到因為自己吹雞
而令到咁多人為佢地犧牲一定會好內疚
老豆搵佢話自己成team 人係入面
要吹大雞
結果話自己成team 人走唒
到而家 犧牲左咁多人
一句對唔住都無
我屌佢老母啦
佢而家同有份幫d 狗set 個trap 比手捉有咩分別?
錯就要認啦
而家連道歉都無
我奉勸各位果d 乜柒channel 號召既時候
自己諗清楚風險
唔好得股熱血 英雄主義

拉，樓主259

不分化，不過希望老豆搵仔檢討自己之前做嘅嘢，同諗清楚之後嘅行動

一定係啦
一屌鳩佢地就勁多人護

大台? 又去番五年前?

唔割

屌你鍵盤戰士

二點鐘將有準軍事部隊以武力介入Poly作為調停，不排除以實彈還擊警察

成班手足奶緊佢地袋底

佢啲語氣差撚到
同之前啲人屌poly 入面手足無禮貌如出一撤

見到中大咁就知正常根本守唔到

自己冇獨立思考?

明明入大學有好多唔同人 做咩係咁追擊老豆搵仔

老豆搵仔係高層狗
佢admin 係達官貴人仔女
公開警犬資料係蒙面法鋪路

去救人嘅都係咁俾人拉
咁佢地係咪condom ?

人車紅隧過poly 先最撚on9

中大都唔係靠反包圍可以解到圍
明明係18區開花先分散到狗力

理撚得佢係咪精銳
唔通唔係精銳就唔救由得佢地死?
講到尾佢地都係想有多啲人幫手
做法未必啱 但都係唔想放棄入面嘅人

講左咁耐既漆彈

就係老豆搵仔驚打親自己友咪唔整囉

最撚有用就係佢

油+火

係救到佢班人其他唔洗理都得

係咪老豆揾仔唔係入面就可以放棄入面啲人

你又知係佢地帶頭叫人玩

有無諗過佢地話全部人喺外國
而家又突然有個小隊.....

成件事好怪

日日都威脅人唔殺狗就唔更新
自己有條team就自己做啦仆街

分化？

唔鬧得架
分化wo 5毛wo

true,
無傷既人，死頂匿埋可能重好

空城計

係連登呢d 前線大晒既地方
等於用2000港豬救200手足，梗係抵玩
最好整多幾獲

五毛全面進場

我3個月前已經pm屌9個admin, 屌佢推人去死。

唔會割 但要吸取教訓

五毛 請注意⚠️

邊啲人會走出黎分化 屌老豆搵仔？

狗
五毛
冷氣軍師

Hello sir

hello

唔係無人警告過
唔係任何野都一定要體驗過先知唔work

BTW 我覺得有錯佢地今次一定要認
如果唔係真係好打擊士氣

我作為一個和理非無資格指責勇武自問唔敢好似佢地咁落手

唔分化

未到夜晚行動已經好多個post講目的係打援軍
唔係justify唔救，單純想講好明顯唔係 「邊撚個會估到」

和理非一樣係人命黎

笑死

應該互相檢討 而唔係係咁屌之前嘅失誤 應從錯誤中學習。咁樣屌黎對場運動無意思 只會越來越多人放棄。運動就會完。

共產黨有幾邪惡就全世界都知字啦 家陣又扮唔知會比人死圍？

分化撚收皮

拉
Blocked

in father we trust

真，救到人就讚，救唔到人就屌
救人點都冇錯，差在用咩方法
方法唔好咪提出個更好嘅囉
齋ban係人都識啦
大家都係抱住做得幾多得幾多
好過坐喺屋企乜都唔做
等到你班冷氣軍師諗得掂條橋
啲人都比班狗咬死晒啦！

樓主分化撚
老豆揾仔係唔會錯嘅，就算犧牲幾萬和理非都要救佢隊精銳勇武
佢哋以外所有人都係condom係消耗品

阿蛇 你啲老婆仔女未死都覆還神啦 好快有其他保護警甴方法

Blocked 拉

[摺紙撚入]有冇摺紙連豬教學

加油

斷估你唔係因為佢隊人同佢個channel 叫人你就出掛？
大家出嚟都係因為想救入面嘅學生同手足。
只係咁啱佢隊所謂既勇武隊係入邊

鬼叫李政熙係前熱狗咩

下 成場運動靠入面poly嗰班打到而家 冇咗佢地緊係死 依家講緊坐10祿架

出面嗰班就算見住扔火魔 打狗斷正都係鳩拉既和理非 驚咩

諗緊散唔散水>死守>屌你老母死黑警廢撚到攻唔入>死守>頂唔能緊>屌你老味全港勇武係晒理大 就快endgame

難得有位入老豆搵仔喎 仲唔起勢咁入咩
你哋自己諗下香港邊一個團體最憎老豆搵仔

我揸中南海證的

啲打咗咁耐仗都仲問得出「邊撚個會估到啲狗會點點點」嘅人
一係蠢撚到極點
一係想其他人成世都估唔撚到啲狗會點